曹星如紅咗，三登必反是常識吧！

唔係逢紅必反
係唔抵得